點解香港咁少本土制造既產品？？

點解呢？係生產成本太貴啊？定係香港人無諗頭？

你冇留意姐

有係有但好少

有, 不過賣去第三世界國家.

可唔可以舉D例子？

之前返工有個黑鬼同事同我講香港d野好正，然後show 咗部電話我睇話made in Hong Kong, 係非洲好出名。但個名我聽都未聽過 。佢好驚訝我未聽過，話佢家鄉好多電子產品嘢都係香港品牌，係當地重好出名

會唔會係蝗借香港名義掠水

唔知啦 佢覺得香港嘢好就由佢

有好多 但好多都又貴又唔抵買
成日話支持本土唔係唔好
咁香港人就係鐘意又快又平靚正